有冇人整返個反向【連登力】基金玩玩?

應該好快財自

連登反一

結果牛皮，冇升跌